德國國家隊教練路維將於2020歐國盃後離任

2020

延遲到2021但個名都係叫euro2020

高普呢排博炒咁款係咪為左呢個位呀

似

轉行礦工

留名睇R J

早排先有報導話高普好想教國家隊

保定梅拿候母斯 返唔返去

咁冇職業道德

條友擺左14年青春係德國隊

好想睇佢教球會有無料到

D 德國佬一見到國家隊/拜仁就會咁

教球會應該搞唔掂

當年傳皇馬mark左佢代摩佬